Netflix 1080p plug-in 求救。

之前用戈個版本係1.3。
今天突然想睇Netflix，突然load唔到。
換咗插件版本1.9
load到入去，但係好似都無1080，都係得720p。

仲有咩辦法。

利申：用緊chromebook

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!